Virtual Youtubers討論區（287）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

傳教+留名

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

Lm

LM

金剛棒

吹？

下船長隻game咁就完左?
有頭冇尾既喂

應該估到
無啦啦斬40%走根本唔可能純粹人氣下降

簽名卡都咁易抽中

引你去爆盒

雖然未debute
但好似已經搵到第三個id前世個channel
買定離手

想問下下面個三張係咩人黎
未見過既

船長咁就爆左機?

我抽左兩盒得個吉

喂唔係啵,好似唔係同一個人黎,只係個皮似

睇人抽就歐到爆 自己抽嘅大爆死

個皮好似
唔同人黎（好似係

我老婆
上面4張我個女

如果真係既話把聲同想像中都好大出入下
但人地孔雀連聲都未出過應該未有咁快搵到下話

複製大法贏硬

所以睇人開卡最開心

korone睇來又打通宵
我瞓先

未出聲都已經有人搵到SHARK

Astel唱新歌

佢開場無耐已經話10個鐘

耐狗
飲埋杯酒就瞓先

巧巧天

EN版喪屍

唔係盒
係紙皮箱(32盒)

正常爆紙皮箱
一定有secret級

但係TCG呢樣野
改下rule就成副deck變廢紙
我就不可再了

咁多英文歌刪硬檔

船長都係講番日文啦

以前走得出卡game以個坑
一定唔會返轉頭

呢套香港九成都係買黎收藏木口班女啦

儲卡算

基本上香港真係拎黎玩嘅都係仆街mon 同埋遊戲王

睇左FB 見到某幾個啲簽卡收1K以上

新profile pic

最多買散咭當買圖

狗狗永遠唔會令我失望

見上個post又講起座長壓力大,依家人少做多次仆街仔先
唔想知或者堅持要比25蚊既話唔好禁開

所以我著番條褲先
把聲唔得...

U！S！A！

頭先打機輸咗

桃鐵輸左要玩懲罰遊戲掛

我推爆喪屍

Calming voice

上面講到e款要原箱入
既然都係儲,wixoss有人畫新圖,1盒必定有閃簽,仲有稀有卡抽
同武士道e堆合作比真係有誠意好多
rebirth連買盒儲下都買唔落

佢仲識自己唱埋啲echo 好撚勁

三姐應該似大爆死多D

不過會刪檔

狗個盞紅綠橙係咩意思

我之前個坑咪就係wixoss
黎緊又有新章

大爆死

Aki慘

屌你老母冇咗頭po都咁撚多圖

香港地應該得magic係可以靠自己去卡鋪搵人打deck
次次出親新卡card (例如呢期果隻digimon) 就算有興趣都好都好難搵到人一齊玩
除非係靠上連登之類搵到一個小圈子group一齊玩,不過其實玩黎玩去都係果十幾丁友

冇人講？

組長終於唔專一英文了

WS、遊戲王應該得既

冇...氣

佢嘅努力終於有回報

我都係多口問句姐
開場白黎既姐
禮儀黎既姐

追咗佢好耐
見證住佢一直努力先捱到今日咁既成就
有少少感觸⋯

香港仲有無人打其實

我覺得飯田畫既孔雀媽媽 把聲應該係ara ara type 個d女
除此之外 其他聲都唔襯 /邪教

我見卡鋪wixoss連預訂都冇做

真

時間過得真係快，
佢宣布出道果陣就好似係幾日前的事

自已諗

個line未退
望咗眼仲正常運作

Matsuri Channel 夏色まつり
前回いただきすぎているので配信開始5分前くらいにスパチャoffにします！いつもありがとう！

<< 但已經有2個石油王課左紅SC

努力入cover
錯唔晒既

咁快又黎 好等錢洗咩？

空媽既努力

前兩日話一餐食左兩萬五yen

賺夠，今次直播定會關SC

rabbit tank 巴打

播新動畫有話題
可能開返訂呢

舊個套打卡輸埋條命好睇 希望今次動畫都係黑幕

隻game好垃圾
真係唔好玩

1人Turing Love

我唔會八完之後又話接受唔到依樣個樣

狗狗巴做咩咁衝動

我揸過，係真係大⋯⋯好好手感⋯⋯

傳統黎
動畫叫紅都係劇情夠黑
應該唔會cut走掛

idol呢個主題
同魔法少女一樣
好值得黑暗化

搵番幾多歲果個表
當睇下就算,唔好信哂

都唔算衝動既
反正我知自己接受到

はじめてのチュウ

耐久！耐久！

真正既耐久根本唔會出現"耐久"呢個詞

咁呢到D人應該都幾開心

如無意外仲有102個鐘多D....

2077

LM又delay

等到冇乜feel 而家想換埋顯示卡先玩

原來佢唔比clip

聽座長聽到愈黎愈眼訓,可能頂唔到去結局了

知唔知而家嗰首歌咩名

search歌詞搵到

好人一生平安

原來春猿火個archive去到聽日中午

每多一個sc，百鬼就遲3秒放工

如果魔乃唔係咁樣俾anti趕走咗 可能五期都可以好似三期咁變個好完美嘅細箱

因住俾人話你煩

好似又唔小心講咗重複好多次嘅嘢咁

又提 煩唔煩 洗唔洗講到出年

等陣bokoboko佢囉九段哥

飲到wing wing地 做派膠師

35聽朝就打GTA冇人講?

冇人講咪
聽日先講

真係好配服麵包狗可以耐久呢啲舊驚
如果我生於果個年代我應該唔會愛上打機

黃

聽日星街nhk個節目有無得上網睇?

話說華生同死神個HALO聯動係打邊代???

搵到呢條拎唔知岩唔岩

好似係真.第一代

到依家都唔明點解羊要變聲 明明出道嗰陣把聲(本音)聽落好舒服 尤其我好鍾意佢把笑聲
依家話可愛咗又唔覺 好似兩頭唔對岸噉

小學生

呢把都未到本音我覺得
但呢把聲好聽過依家把聲係真

咁夜重唱緊

用今日標準睇一代悶到仆街
華生同死神可以用一代刷出咩火花呢

好難講㗎

當時細路娛樂最多咪睇吓漫畫，

有機打已經係發現新世界咁啦

果個年代先鐘意，襟玩

pk了
開拓咗買booth啲野
想加野一次過轉運
發現會長同心心啲T
竟然係少數唔使恥力
都著得出街嘅款
想買

係咁唱Frozen啲歌
觀眾至少一半以上係鬼佬，呢啲時間播應該係好啲

有閒錢就買個開心，冇就唔好勉強
理性消費

佢應該擔心會唔會又惹曱甴多過肥啦

Polka台咁多英文留言話sleep

好唔尊重囉

佢係睇心情開歌回

ぽち會唔會係holo id既huke

好大幾會

呢個channel有咩問題

俾hints

Amelia❤咗

討厭7=討厭777
黃到

討厭7=討厭七海清 衰到

2:20開始
勁黃

幾時到水姐去

怕醜

社恐唔出得街

聽日到Flare去holohouse

有約在身唔去得

生日嗰日又話想去 章魚燒派對
水佢唔係都就嚟搬出黎啦咩

一入去就見到狗食緊宵夜

牙水唔係住東京吧

AQUA就快搬出去東京

咁都內又唔係咁難去

唱到niconico組曲大概幾大年紀
我諗最細都應該二字中

hololive有幾多鄉下妹

ollie已經197K

lofi先啱啱200K

黃色思想

聽日課689yen SC俾佢

組長

牙水開左6個鐘仲係白金4

二號機好敢互動

單排真係講運氣
我打左幾日 仲卡係5900

狗收台前有冇機會爆機
定唔爆機唔收台

好似有講唔爆機唔收
不過應該十個鐘左右都會收（掛....

話說依家係咪用VPN的話Youtube會將貨幣固定做美金
想課金貨幣單位突然變左美金

真係想搶阿雞位

又話唔耐久

天使醒我準備瞓

aqua頭先同隊個個好明顯外掛啦
一有人留意就熄返

訓醒果然見到麵包狗，但估唔到水姐都仲開緊

上唔到鑽唔訓

鬥耐

apex廢人aqua

就完季要趕上鑽

難怪百鬼失蹤咁耐

岩岩先開季渣喎

積分季得翻9日

唔係跟住轉地圖渣咩
利申今個月先開始玩

Ina畫銀火，果然係大手，好靚

Astel係咪癲，我聽住佢唱歌訓教，訓醒佢仲唱緊

唔關v事，但真係幾好笑，轉貼一下

EASY都打到眼盲

臨訓阿水同麵包狗打緊
訓醒佢地重打緊

熱唱役: Mio
主公: 鴨
鬼: 余

屌你，有畫面有聲

個同接究竟係bug定真係改左計算方式

睇下以幾日有冇改返未知
youtube 3號先收到report

唱足九粒幾鐘

臨訓又係以堆，訓醒又係以堆

仲唱緊

水姐收, 狗仲打緊
成班鬥耐

阿水終於收左台了
最後佢成唔成功？

無限

訓醒佢仲唱緊

白金4>白金3
琴晚睇佢跌到底分, 過左一晚加左600分算係咁

好似最後

冇記錯係咪5期生俾人ban嗰個

肥妹jai要開台減肥了

笑死，正常人咁就變咗v豚

點解鯊鯊隻l2d起哂格,定係我眼花

佢話今日話朦啲 但冇聽到點解

holo產糧師

頭先去訓回籠教
醒咗仲有得聽
9個鐘喇大佬唔好咁癲啦

起身見到鯊魚開，再望一望狗仲未完

新人留名
我琴晚瞓前睇緊狗
瞓醒都仲見到cls

我覺得佢今日應該爆唔到機了....

好撚癲,點樣一命爆機

鯊魚

一姐要人

我諗起當年MIKO玩PUBGOH JESUS條友

隻驚我睇一陣都眼花
佢睇咗11個鐘

鯊好似係屋企跑開步

好lag係咪我問題

狗仔玩D咁舊既驚都玩11個鍾

鯊鯊除左將一個m記分開3次餐劣左d之外
好似提過平時有做運動,同埋屋企外面有個花園仔種菜
聽落幾養生

一陣11點

養生系vtuber

訓醒發現miss左個半鐘

阿狗終於可以去訓

嘈過玩音驚

蘿莉老太婆

健屋巴咁迷佢?

不過把聲真係好好聽

上次睇完好似入左魔咁

YUNA飲歌

Aqua我真係第一次見

同るる個Feel好似

あくあ耐久玩Jump King 玩到嘔都試過啦

冇睇

一早就聽住靚聲
真係美好既星期日

Astel仲唱緊

check唔到心跳

未夠鐘睇めあ就聽住歌先

點解呢兩年都仲未出現hololive 的本子

你以為咁樣就可以釣到一兩本?

早晨橙巴

搵清楚d

hi

99

笑死

30

Google啦

鯊咩一黎就30?
我都攰到頂唔順wo

初代耐久王
近期收斂左,唔傷害觀眾,唔直播但自己會繼續打機
所以先話佢就算唔播,都係打機

隻狗就攬炒系列,唔比訓

好難?

華生

點解呢兩個月都仲未出現一姐的本子

view數又好似正常返
差唔多6萬睇緊ringfit

30真係好痴線

我覺得SHARK RINGFIT唔止呢個數

37下

我覺得應該可以8萬以上

諗起有個街頭訪問日本人都係熟2434唔太熟hololive

對女仔黎講應該好難

十分一都未扣到

鯊鯊體能都幾好

SHARK都幾撚勁 其他人喘到仆街
佢做完幾廿下咩事都冇

頭幾次做30你係只會覺得辛苦

跟住呢?

頂唔撚順了

之後慣左就冇乜野 暫左覺得舉手深蹲係累d其他都冇乜野

睇返小千真心勁單排上鑽

輪流試訓會長張床

有做開HIIT唔難
因為ring fit 節奏慢好多

仲有時候睇super chat

做到咁都仲可以叫,仲要好似冇乜野

體能唔錯

ringfit緊係無限做plank

i'm not dead yet

發現chatroom好多人唔做運動
warm up咗個人
其實無眼見咁辛苦

毒撚大部份都唔做運動

成班話鯊魚餐餐食M記笑佢肥既毒撚

RINGFIT耐久爆機會唔會死?

lulu未驚過

架仔SPEEDRUN好似19個鐘爆機

鯊魚開始尖叫

cls 真係有rta架

個speedup 好似唔係真做運動咁玩

最新係15個鐘 30強度

SHARK 點叫都唔H
LUNA唔睇畫面以為播緊咸片

屌你老母岩岩個兩下
好撚記得之前唔知佢有第二下
比佢一拳憤死左
之後再玩多次都死
差D玩到嘔血

埋位

好多鬼妹叫都唔H

10個鐘

開波

迪迪尼連唱

做肌好啲
等睇跑到攰

佢仲可以睇到同覆到紅SC

仲有氣唱真係好顛

腳軟

CHOCO APEX

Lion King

Miko GTA主線最終章開始，唔知今日得唔打得完

SHARK喘都唔喘下
就知同班淨係識食同開台GE肥閪日本妹唔同

幾時同兔仔一齊玩

renew your gym membership

依家實力差得有啲遠

keep going

lower the difficulty?never

平時有跑步同種菜, 係唔同d

話說鯊鯊個morning yoga好似係今晚11點

Miko好似都有提今朝瞓醒耐狗同阿水仲播緊

唔知有冇人睇開
好似同元祖羊好fd

JAY ONLINE

攰到休息喇

朝早睇完セフィラ好有精神好開心

聽日對腳就嚟料

未必得, 佢起身對腳應該好痛

星乃仲未開到

去洗白白

懷疑Aster 自己一個都可以唱完一齣音樂劇

火雞好似做過健身教練,想睇佢玩

契約違反啲咩

佢ipad無電要叉電

佢仲要唔拉筋

真,做完個下冇事聽日就嚟料

睇miko玩gta真係好正
成日有放送事故www

監住死神玩

11小時了

前日先播完

求其望左兩望
好似真.冇人講

慘

呢d細箱係多騎呢野

1個當薯條係蔬菜同爆谷係早餐既鯊魚打完30LV既第1關,估佢唔到

35手車幾癲

啊火2000人睇但啲SC好恐怖

原來喪屍已經過左20萬sub
iofi失去了一切

好似仲有大概10個mission，今日唔知miko打唔打得完，佢咁鍾意Trevor應該會打第三條路

CHOCO

Ame都有睇Astel

櫻巫女：NTR やばい

個thumbnail

Miko真係好鍾意拷問

紋身JERJER

我記得佢講過唔流血就都得

Astel最後一首了（應該

佢有冇諗住停

又車死左隻狗

有，讓路比Ame

幾粒鐘後又同人Apex

Astel完

GTA變左Ark

痴撚線

佢同AME算唔算flirt

間野有前科，無理解雇，最後散箱重組
不過，朝雲都幾辛苦，佢正職應該係返夜班，
開台都聽到佢好累，本身已經少觀眾仲要係西時間先播到，
但都堅持播

可以咁玩架咩

35玩GTA真係CLS

miko識得避警察係唔同啲
進展快好多

CLS 2個鐘既熟肉

TNT
TMT

華生開

SHOWROOM

gura ring fit轉咗私人

6000人耐久
谷鳩氣

三角形一黎就唱TUNA ED

錄咗

miko真係好鍾意虐待

上次玩夾lin，今次就慢慢車死你

頭先仲有釘眉同紋身

要人

sorry by me

牙雞失去了一切後既表情

邊個話Ame放棄LA Noire

Gura 對腳已經累到郁唔到

羊6000耐久真係難

對唔住 我尋晚用力得濟

做乜鬼今日集中中午唱歌

2個鍾一定搞掂啦

世一好女仔要人

吸海外FANS

我仲入左佢5個嘅匙扣，唔知佢仲出唔出貨

一諗起佢隻雞仔腳一彎就係咁震我就

感覺上好似合約有寫播幾耐
之後播唔曬先契約違反？

出左街都要聽

考試睇唔到鯊ringfit，有冇巴打back up

放番公開

miko=炎上
放火同爆炸係專武

今晚睇dark Knight要人

35真係好正

頭先老師apex打到決賽圈
對要想玩拳頭交決勝負，隊友同對面方都除緊裝
老師就直接開槍射撚死對面

應該都係

為左隻雞不擇手段

obama?

應該係會限走數無播到
比間野秋後算帳

追個人勢同細箱嘅痛苦

兵不厭詐
做得好

The Dark Knight Rises係第3集

Level 30

放完炸彈自拍

2434 11月各liver chatroom 草, かわいい, tete呢類用字嘅ranking 幾特別

35

仲要播埋歌

爆炸播社歌

放煙花

烈火雄心

王喜miko

見到啲人打中國製

Fireman with shotgun

35.... 炸死自己友

炸死埋michael

咁算唔算炎上全loss

好有35style

笑死 救完火拎住支SHOTGUN行出黎

睇35 GTA 唔係中風, 好綜藝
真係得佢先會玩到隻game 咁鳩

47分鐘升3000人
都算快

只要有miko嘅地方
就有火同笑話
佢打game效果真係好正
真係幾個鐘隨便一段都可以切出黎

又想call G

NPC:WHO GIVE A SHIT

殺人既自由

jingle bell

死左倒地再補槍打頭

JOHNWICK STYLE

現實黎講都正常
補多槍肯定佢死

爆丸呢

差D射錯人

mikopeko兩公婆綜藝方面係hololive真係玩哂

壞MIC

爆丸佢唔掂
我記得佢講過唔鍾意

櫻火龍

miko頭先個下好準
直接一槍打死直升機pilot

唔係換咗無耐咩

電腦就係
枝MIC一直都係果枝

上次爆丸佢未叫到爆咪話冇諗過會咁

羊仲差2k
衝得算好快

BERRY首深愛高汁

以為佢九月尾個陣換過添

同平時其他人耐久差唔多
尋日會長都係2個鐘6k

又好似MC SERVER咁捐錢俾佢買KU100?

又下集先最終回
一陣有collab唔可以繼續打

尋日有鬼佬話想SC佢買MIC
D人叫佢買GOODS比多D錢就可以當SC
佢而家用緊後備MIC
唔玩ASMR唔洗KU100啦,收音收埋衣服磨擦聲

又玩命

又嚟

好慘，個路人

唔玩瑜伽繼續ringfit?

直接撞飛左

撞到打前空翻

其實都有排先完
而家先搶菲林

拖華自己都冇開一星期？

瑜伽動作需要解鎖, 所以繼續Ringfit

講野都震埋

識得睇map避警察真係唔同啲

羊夠600k了

齋去人哋CHAT ROOM到玩

以後無一萬差距都唔叫耐久啦

離婚大作戰

rising hope 過600k

跟住會長唔開

羊喊

只限holo

領頭羊又出黎抽水未

咁其實miko其實聽日都可以開700k耐久了

拖華番黎啦

團長一萬差距

連燈

今晚同fbk collab,大丈夫

真係燈咗

同一款車

隻羊好鍾意玩アンコール！

拖華好似係個上網收左皮

miko搵到好車都撞爛

終於有網上

燈到

有冇人aqua琴晚打打下apex 講完啲野 chat room係咁洗rip
好似有人走左咁

呢個勁出GIF超快

前後有冇5分鐘

1分鐘都冇

miko已經變左搵車耐久

差少少都係飛唔過

睇緊獅白
想買cod
原來依家正過bf咁多

35又想call G?

死左

35.................

爆咗

真係笑尻死

想跳過個跳台

一跳過左就爆炸
炎上柱

痴線完個陣一個炸彈丟過去炸死人

miko依家689k sub
聽日如果耐久應該可以700k

係，但係依家個價好貴

見到個價即刻縮左

華生一陣4點仲要同死神玩halo

真係唔使瞓

獅白係咁屈果個位
已經唔知殺左幾多個

淨係個標題我都笑左

佢反應都好快

16殺1死

狙擊獅
camper lion

cod勁多版 完全唔知邊隻係好玩

你真係想玩可以試佢個食雞版幾好玩既，只係我唔中食雞

屈臣個樣就瞓著咁

識玩一定玩左MW3部曲先

一定玩MW 3部曲先

得新版同上一代好玩，主要係我新手都殺到人仲幾爽

BO 系列想推 但係第三集都唔知點搞好

我記得華生開過投票問人應該玩邊集先,所以應該係華生搵死神玩
但一齊玩第一集真係有D尷

經典啲劇情

要買肯定係買最新個集
舊個d無人連線嫁

個人感覺除左近未來果幾集之外全部都正

PTR and her friends!

soap!!!!!!!!!!!

近未來個d反而唔鍾意
近代-現代最鍾意

仲有直升機+左輪+火
唔劇透啦

roach、ghost

牙del 又係船推

永遠嘅17歲

訓到隻豬咁無睇到

提早左1個鐘

委員長得隻手3d

特登較鬧鐘睇

好多場口都好壯烈
真係好有打仗feel但又唔會太超現實

串我船長扮17歲

牙del 好黃

佢自己提起holo話推船?

HEY MOONA

55
頭先講起就話接受唔到明明冇做錯就炎上
我懷疑佢暗示Coco

要睇牙痴乎了

小千3D好可愛

d聲咩事...

冇野啦

唔係講緊自己咩

成班係到做咩，好似仲未開始咁既

佢有講自己
話佢自己攞嚟

自我介紹時間

自我介紹

神回居然miss左

35今晚有合作？

邊個係阿del

9點fbk台

三角

3角型

Thanks

黃到金

話學英文會唔會比支仔燒

終於唔係APEX

岩岩出完貼回，佢地就開始宣誓同自我介紹

印尼妹：重嘈我排多次華

笑死 釣住魚等

燒啦 燒走佢我可以支持返百鬼老母

てぇてぇ

黃channel撐得好辛苦

唔覺佢隻腳郁到

lamy會限派心

" Assuming I'll be able to stand "

小千係咁係度笑 好魔性

佢派左兩次俾我了

個支仔admin post長文自high , 噁心到

委員會第一名

靠你哋雪民養了

講35睇黎真係放低左企返起身

你開分ac

火雞人間悲劇

真心on9 咁都黃標

える真係好得意

因為雪媽對奶太大

其實佢地個比賽，係咪搵人寫插件整？定真係網上有呢程插件？
咁個人化，唔似係大路有既插件

會長個free chat好似長期都有百幾二百人咁

我意思個d介面之類既物體，場地知係佢地自己起？應該

會長唔大咩

FPS遊戲力最好既獅白同遊戲力最低既Choco同時直播緊

佢個bgm會上癮

2324個比賽睇落幾好玩

兩個都收咗啦

rin rin aim好勁
仲殺埋其他人

choco頭先見到得1000人睇==橙到

但唔夠以首洗

喪屍前世

巴巴巴巴屎巴巴哦 柯屎巴巴

大到睇唔到

有冇人成日分唔清講緊郡道定choco

my power powerful

琴日個場冇睇，特登今日睇委員長，好好睇

依家一講老師個名個腦要諗一諗先

2324

最好笑係兩個都鍾意玩APEX 仲要玩得麻麻地
之前見到呢到有兩邊講緊唔係同一個老師都傾到落去冇違和感

Tama 50音歌回

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

diu no chinese

要睇上面巴打講乜

1集RINGFIT都好多熟肉,等陣仲要黎多集

爆盒

個場應該係有人整出嚟俾人比賽，唔係2324嘅

又又又又又唱啦

中伏

舊MIC唔得
今次慘了

又抽

哇屌，好似賽馬

OK嘅 技術搭救

掛

要請公主食飯, 所以要$$$

個feel似支持者起再寫計劃書比公司做邀請（我應該諗撚多左）

無AUTO TUNE姐
本身音已經準

又想用鍊金術
今次打死我唔會入去睇

前回いただきすぎているため配信開始５分前を目安にスパチャoffにしております！

原來今次會熄SC
原諒左馬自力了

上呀委員長

呢首其實咩黎
見你地成日貼

依家反而我有問題
唔知隻software錄唔錄到咁長

座長ARK 背景音樂

座長玩ark既專用BGM

座長玩ark啲bgm

好撚正，好想去玩

おつたや

咁都有得kemtてぇてぇ

支mic完全無影響tama都係咁好聽

呢排我都賺夠啦，我都想俾人賺下

elu好撚慢

其實係點玩

下面有寫

委員長436，elu54

下面咪有寫囉

頭先個場就係賽跑, 過山車似係睇下運氣搭到最快嘅車
中間rin同哈哥撞車, kaede炎上

應該係最開頭揀礦車個到揀埋路線，但中途可以打屍做切換，切成最快去到終點既路線，n4日文聽+鳩估

我見rin下下打死, 都好似一樣咁

諗多左

今次戴耳機好D
用喇叭把聲散哂(唔夠集中)

其實彩虹社係叫2434
點解次次都俾人叫錯

應該就快到花風りん出場

同埋佢同YUNA個收音環境真係好
無雜聲,回音
真係有間房專搞直播

Matsuri Channel 夏色まつり 前回いただきすぎているので配信開始5分前くらいにスパチャoffにします！いつもありがとう！
真係唔知佢想點

叫你地快手課金

等睇尸解同x'flare

所以姐係點，唔識日文

唔開SC

佢做D野好撚迷惑 9唔撚搭8咁樣

想你地課定

開台前5分鐘先熄喎

配信開始5分前off
即係要課就快手

佢不嬲係咁 養養下gachi就殺一堆 之後又再養過

叫你地課定金先, 陣間就關SC

eternal blaze

E: Eternal Blaze

所以話まつりす多痴線佬唔係冇原因 佢自己有份做成

估定先
ぐ: 紅
ほ: 炎

ら：ライオン

ら＝ライオン

好少人唱水樹唱得好

Haachama Ch. 赤井はあと
1 天前
Bye Bye Australia, Welcome back to Japan.
さらば、オーストラリア。ただいま、日本。

心心句英文係咪同hachama講

似佢英文ON99多D

hachama同心心講

個地圖係主持人クー 設計，同時亦擔任營運
佢之前都設計唔少地圖出黎比人玩
對上就係マイクラ肝試し
整完個地圖就做營運側邀請人玩or人地主動參加
詳細少少可以睇佢Channel

hachama cooking係日本做既應該比佢老母殺左都似

たま個chatroom8成會員黎

耐久仲唱D咁難既歌
夠唔夠氣

#HaachamaSunday

一期生氣氛好正

多謝大佬，可唔可以下次請埋holo

覺唔覺鐘意船長既v特別高汁
e.g. Tama Delutaya

暫時都係唱開唱過嘅大路歌
唔知會唔會有驚喜呢

你唔係反船既咩

幾時反過我自己都唔記得

鍾意船長既會員都高汁
e.g. 我

要原神歸位了

TAMA要預5個鍾先完
5首=30分鍾

呢D唔講啦
廢時讚自己

個個係神父

反水啫

Kiseki

原來係神父
我成日撈亂唐巴同神父

反夸十虎

唐巴係loli犯罪

キセキ又係好耐無聽

記住鍾意細路女嗰個 就係唐巴

低質會員個個差唔多 唔緊要啦

唐巴係敗登之友

最大分別係神父虹狗我唔係

神父成日9up 唐巴冇咁多

帝國華擊團

岩岩仲話唔係老人會

老人會

櫻大戰

69

聽日開得耐久了

god knows

God knows

Ko? God?

谷鳩氣...

仲唔係老人會

暴雪英霸

十四五年前唔算老

Ame 要人

狗個3D呢

頂唔頂到呀tama

有mio唱jpop

スバル個3D係唔係冇左

老鼠牙要人

好問題

殘酷天使老啦掛

Bingo歌唔計

呢度 d Tama粉唔會睇其他

啱

同問

Rushia歌回開始左
睇係耳膜幾耐會爆
定係全程都清楚

tama>其他

2000

日清

唔知スバル會唔會上去撐場

即係50音每個音開頭嘅歌唱一首？

台台都要人

華生連唔到ec
轉玩reach

係 唱50首

本身佢自己期待個3D 唔會係日清個個掛

又話一代既

BTW.UNSC要人

同羅馬拼音一樣，相近都計
例如e: eternal blaze

華生連唔到

玩瑞曲都係好事

連唔到機 , 所以轉 REACH

日清仲好，本社個收音好垃圾

Mean到

會都唔奇嘅
但我始終想睇佢個人嘅 3D 回呀

又黎

starry wish

starry wish第一次唱?

好似有印象 應該唔係第一次

初號機支咪係咪俾佢嗌爆咗

應該唔係

搵到了 9月唱過一次

一聽到starry wish就想家虎

支爆(咪)

隻喪屍又周圍溝人

XxamewatsonxX

阿女唱咁密
擔心, 要休養下聲帶呀

TAMA連唱
唔休息下

9月果次應該冇人聽過

第一次會限有唱

食住飯聽

更新

日日都咁多歌回

骨灰係到

無限拍枱

甩左下
抖抖啦

前前前世真係好悶 mute先

諗諗下會長未派雞湯

第一隻就美音 難度極高

兩隻game左下角12同18係講緊乜？

會長今日仲未出長輩圖

想mute了

開始bingo紙

no plan

走音走左成3/4首太難了
巧巧天

勁活躍

馬戲團呢

因為唔識日文掛
にじさんじ咁易記，識日文正唔唔會錯

Miru去左tama度

rushia唱鋼煉

長輩圖

出了

會長日記（1/1）

每日一篇

台灣果個?

燈

今日真係燈到

會長為左我出長輩圖，我愛會長

拜燈

長輩圖越黎越寫到明真係練歌先停

Rushia唱Yui既歌真係幾岩

把聲可愛就得
我要求唔高，聽rushia唱歌唔炸耳膜就OK

點解halo畫面起晒格

到x'flare

會長復歸個陣會唔會出限定goods會長日記+voice，加親筆簽名
然後過幾日再出一週年桐生會goods，二回行動

搵人開新po喇

你越嚟越上手

成日都覺得死神同火雞以外既人玩果陣講野有D就住就住咁

如果會真係買硬

2010年game
唔好要求咁多

死神係度行街

而家hololive 係唔係有出個卡包既
見yt d翻譯組抽中百鬼簽名 想問會長個d會唔會有簽名

係 佢把聲真係好高塑造性

XxamewatsonxX

真係好中二

好想幫佢地掉走支垃圾AR

Toxic gamer係咁㗎啦

有
尋晚三家姐同aki開都出左aki同小學雞簽

釘槍 電漿槍

btw 會長講到又練歌練舞,之前話冇會長就唔買飛果d可以放心了

華生用手槍換垃圾AR

加上會限未公開page同插圖

可能年底一周年都係搞3D又要準備

我想要粒章

垃圾youtube又唔提我出左會限,好彩咁岩見到右上有個感嘆號

好似係4期做主角

會長飢餓行銷

所以tama係唱足50（48）首定廿幾首

唱曬
佢尋日都話預左唱6小時

過兩日買完小學生生日goods就準備買演唱會飛了

一早買左

電話無彈notice咩？

睇真D阿女件衫原來咁淫

見到個だ唔知佢之後歌會點揀了

啱啱有下叫得好淫

証明你淨係聽歌少睇件衫

會長出現係free chatroom

冇

英文掛

𠵱首好似邊到聽過

擔心

唔知ゼ會唔會唱0の軌跡

GC,罪惡王冠

王之力wa

日任(1/1)

REDSUPERCHANO

座長直接進行釣魚作業

水都唔飲下,係咁唱

我1路都話佢塊皮淫底